[奇聞]2077玩家對退款後無法保留遊戲感到失望

Cyberpunk 2077 Players Disappointed They Don't Get to Keep the Game Following
Refunds

By MARC DESCHAMPS - December 21, 2020 08:12 pm EST

Video game refunds tend to be fairly uncommon, but Cyberpunk 2077 has been a
rare exception, and that's apparently causing confusion among some players.
Both Microsoft and Sony's online stores are offering full refunds for the CD
Projekt Red title, but doing so will, naturally, lead to the game being
removed from the user's console. At least one player did not get that memo,
however, as they angrily tweeted at Xbox Support, making the claim that they
should have been allowed to keep the game, since Microsoft "scammed the
world" by allowing Cyberpunk 2077 to be sold on its platform.

The Tweet from the original account has since been suspended, but an image
was shared by The Verge's Tom Warren, and can be found embedded below.

Fans can't be blamed for being a little confused about how the refund policy
works for Cyberpunk 2077, but it's hardly fair for anyone to assume that they
should still get to keep their copy. If that were the case, anyone could
simply make a claim about the game, regardless of whether or not they are
happy with the final product. There are special circumstances when it comes
to Cyberpunk 2077, and the chances of other games receiving this type of
refund option seem quite slim.

While the news surrounding Cyberpunk 2077 has been mostly negative since the
game's release, not everyone has been unhappy with it. In fact, a number of
fans have shown their appreciation for Cyberpunk 2077 on social media,
despite the game's issues. CD Projekt Red has a number of updates and patches
in the works for Cyberpunk 2077, so the game should improve over time. It
will be interesting to see how the opinions of players change, as these
updates bring the title closer in line with the PC version.

3
COMMENTS
Cyberpunk 2077 is now available for PlayStation 4, PlayStation 5, Xbox One,
Xbox Series X, PC, and Google Stadia. You can check out all of our previous
coverage of the game right here.

Have you applied for a Cyberpunk 2077 refund? What are your thoughts on the
game? Let us know in the comments or share your thoughts directly on Twitter
at @Marcdachamp to talk about all things gaming!

link:
====================
你冇睇錯,有人覺得退款係要留低隻game俾自己
圖入面係個位人兄投訴xbox點解退完錢會冇左隻game

好多連登仔都有問退完款仲有冇得繼續玩

我就真係冇見過買完野想退錢但可以唔駛退貨俾番間舗頭

咁退錢既意義係邊度??

啲大種乞衣真係好肉酸

屌

乞衣來架？

好多乞兒係咁，你梗係未見過d大種乞兒重課抽完之後再申請退款

我真係大開眼界,咁樣都得

我見過退完錢之後賣account

會買呢隻game嘅人有咁嘅諗法 正常發揮喇

自己on9都算,仲要講到咁撚委屈

玩開手遊退款呃道具，搞到啲價值觀錯晒

邊度有咁柒
連登仔係問爆咗機點樣退返錢
同埋玩咗十幾鐘，發現隻驚玩唔到要回水
去返佢哋個退款post睇吓

佢地以為係賠償唔係退款

講到1999咁

主機狗=乞兒

話不能咁樣講,主機真係重災區

唔...我幾年前日森買隻XENOBLADE日限俾運輸撞凹左個盒,日森都退錢唔使退貨...算唔算

ps4有冇人已經退咗完全冇回音

主機版真係伏嚟，退都好合理

但 PC 版我玩落真係無咩大 bug 影響到我玩主線

p.s. 玩淨若惡條線

笑撚咗

又要屌又要玩

有得退就快啲退
佢間公司fix唔到堆bug
到時要減價促銷
用原價買就笨了